<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="hello_blank_fragment">Bienvenido a RYTM</string>
    <string name="caches">Borrar historial</string>
    <string name="prev_search">Borrar historial</string>
    <string name="settings">Configuración</string>
    <string name="deleted_caches">Todos los elementos han sido eliminados</string>

    <string name="how_to_use"><b>INSTRUCCIONES</b>\n\n
        <i>BLOQUEO DE PANTALLA:</i> mientras se reproduce un video, gracias al botón central, es posible bloquear toques accidentales en la pantalla reduciendo el brillo al mínimo para aumentar la duración de la batería.\n\n
        <i>REPRODUCCIÓN:</i> la función está disponible presionando el botón de inicio en el teléfono, mostrando el contenido que se está reproduciendo en la burbuja. El control de la música se logra volviendo a abrir la aplicación.\n\n
        <i>ELIMINACIÓN:</i> la eliminación de listas de reproducción o canciones se realiza con una pulsación larga. NB: para los videos de historial, debes hacerlo en la pantalla principal y no en la pantalla del reproductor.\n\n
        <i>LISTAS DE REPRODUCCIÓN:</i> agregar canciones es posible gracias al botón en la esquina superior derecha del reproductor de video.\n\n
    </string>

    <string name="about"><b>INFO DE DATOS</b>\n\n
        <i>Algunos datos pueden ser manipulados por el propietario de la API, es decir, YouTube, como se indica en los <a href="https://www.youtube.com/t/terms?hl=it">Términos y Condiciones</a> y la <a href="http://www.google.com/policies/privacy">Política de Privacidad</a>.</i>
    </string>

    <string name="my_info">Sitio web del desarrollador: <a href="http://riccardoventurini.dev">riccardoventurini.dev</a></string>
    <string name="placeholder">Ingrese título o enlace…</string>

    <string name="delete_confirmation_title">¿Eliminar este elemento?</string>
    <string name="delete_confirmation">¿Estás seguro de que deseas eliminar este elemento?</string>
    <string name="delete">Eliminar</string>
    <string name="restore">Cancelar</string>

    <string name="error_empty_name">El nombre de la lista de reproducción no puede estar vacío</string>
    <string name="error_already_exist">El nombre introducido ya existe</string>

    <string name="select_playlist">Selecciona una lista de reproducción</string>

    <string name="error_element_playlist_already_exist">El elemento ya existe en la lista de reproducción seleccionada</string>

    <string name="edit_playlist_name">Editar nombre de la lista de reproducción</string>

    <string name="noty_title">RYTM está en funcionamiento</string>
    <string name="noty_text">Haz clic en la notificación para eliminarla</string>

    <string name="empty_playlists">No hay listas de reproducción presentes</string>
    <string name="empty_cronology">Para empezar, usa la barra de búsqueda o ve a YouTube, haz clic en compartir y RYTM para ver videos sin anuncios</string>

    <string name="generic_error">Error desconocido</string>

    <string name="terms_title">Términos y Condiciones</string>
    <string name="terms_text">La aplicación utiliza el servicio de API de YouTube, antes de continuar, consulta y acepta los <a href="https://www.youtube.com/t/terms?hl=it">Términos y Condiciones</a> y la <a href="http://www.google.com/policies/privacy">Política de Privacidad</a></string>
    <string name="accept">Aceptar</string>

    <string name="confirm_delete_history">Confirmar eliminación del historial</string>
    <string name="confirm_delete_history_message">¿Estás seguro de que quieres eliminar todo el historial?</string>
    <string name="deleted_history">Historial eliminado</string>

    <string name="create_playlist_first">Por favor, crea al menos una lista de reproducción antes de continuar.</string>
    <string name="playlists_button">Playlists</string>
    <string name="empty_playlist_title">" Lista de reproducción vacía"</string>
    <string name="empty_playlist_text">Esta lista de reproducción está vacía. Agrega algunas canciones a la lista antes de reproducir.</string>
    <string name="send_me_suggestions">Envíame tus sugerencias 📧</string>
    <string name="support_me">Si te apetece apoyar mi trabajo👇</string>
    <string name="info_text">Esta aplicación fue creada con ❤️ para ver videos mientras usas otras aplicaciones. No verás publicidad porque RYTM no identifica a los usuarios</string>
    <string name="you_don_t_have_already_playlist_create_the_firstone">Aún no tienes ninguna lista de reproducción. ¡Crea la primera ahora!</string>
    <string name="thx">¡Gracias por usar la aplicación!</string>
    <string name="buymeacoffee">¿Te gustaría una función de transmisión? Apóyame en Buy Me a Coffee ☕</string>
    <string name="supme">Apóyame</string>
    <string name="later">Tal vez más tarde</string>
    <string name="explain_search">Pulsa enter en tu teclado para buscar</string>
    <string name="lingua">Idioma</string>
    <string name="visita_il_mio_sito_web">es\tVisita mi sitio web 🌎</string>
    <string name="valuta_l_app">Califica la aplicación ⭐</string>
    <string name="save_minute">Guardar minuto</string>
    <string name="limit_title">Límite diario alcanzado</string>
    <string name="limit_message">Todos los usuarios han alcanzado el límite diario de solicitudes.\n
    Las solicitudes estarán disponibles nuevamente a medianoche, hora de Los Ángeles.\n\n

    Mientras tanto, puedes ir a YouTube, tocar Compartir en un video y elegir "Otros" &gt; "RYTM" para seguir escuchando.</string>
    <string name="support_title">¡Gracias por usar la aplicación!</string>
    <string name="support_message">¿Te gusta RYTM? Apóyame en Buy Me a Coffee ☕</string>
    <string name="support_positive">Apoyarme</string>
    <string name="support_negative">Quizás más tarde</string>
    <string name="intro_title_welcome">Bienvenido…</string>
    <string name="intro_desc_welcome">Bienvenido a RYTM, la aplicación donde puedes ver videos de YouTube sin anuncios y mucho más…</string>

    <string name="intro_title_home">Pantalla de inicio</string>
    <string name="intro_desc_home">1. Busca videos o pega el enlace en la barra de búsqueda\n\n2. Puedes crear listas de reproducción para organizar tus videos\n\n3. Tienes el historial de tus búsquedas</string>

    <string name="intro_title_player">Reproductor</string>
    <string name="intro_desc_player">1. Añade un video a tu lista de reproducción.\n\n3. Mantén presionado para organizar y desliza para eliminar\n\n4. Bloquea la pantalla para evitar toques accidentales\n\n5. Configura un temporizador si quieres dormirte con un video</string>

    <string name="intro_title_pip">Mira tus videos mientras usas otras apps</string>
    <string name="intro_desc_pip">Intenta minimizar la aplicación, puedes seguir viendo el video mientras haces otras cosas</string>

    <string name="intro_title_limit">¿Límite diario alcanzado?</string>
    <string name="intro_desc_limit">A veces, si muchos usuarios usan mi aplicación, las solicitudes pueden agotarse. En este caso puedes abrir videos directamente desde la aplicación oficial! Debes hacer clic en compartir &gt; otros &gt; RYTM y voilà</string>

    <string name="intro_title_end">…¡Empecemos!</string>
    <string name="intro_desc_end">Gracias por descargar esta aplicación, puedes encontrar este tutorial en la configuración si lo necesitas!</string>
    <string name="save_video_progress">Guardar el progreso del video</string>
    <string name="intro_title_settings">Doblaje AI o guardar progreso?</string>
    <string name="intro_desc_settings">Al configurar la aplicación en el idioma original del video, el doblaje AI desaparecerá. ¡Ahora también puedes activar el guardado automático del progreso de los videos!</string>
    <string name="code_source">Code-Source 💻</string>
    <string name="daily_end">Solicitudes globales agotadas. Estarán disponibles nuevamente en</string>
    <string name="daily_end2">Para continuar, abre YouTube y usa: Compartir → Abrir con RYTM</string>
    <string name="import_popup_title">Pega aquí el enlace de la lista de reproducción</string>
    <string name="timer_title">Configurar temporizador</string>
    <string name="timer_text">Introduzca el número de minutos tras los cuales la app se cerrará:</string>
    <string name="timer_cell">Introduzca un número de minutos (ej.: 5)</string>
    <string name="timer_exit">Detener temporizador</string>
    <string name="timer_exit_text">El temporizador ya está en funcionamiento, ¿desea detenerlo?</string>
</resources>
