<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="hello_blank_fragment">Willkommen bei RYTM</string>
    <string name="caches">Verlauf löschen</string>
    <string name="prev_search">Verlauf löschen</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="deleted_caches">Alle Elemente wurden gelöscht</string>

    <string name="how_to_use"><b>GEBRAUCHSANWEISUNGEN</b>\n\n
        <i>SPERRE DES BILDSCHIRMS:</i> Während der Videowiedergabe ist es dank der zentralen Taste möglich, versehentliche Berührungen des Bildschirms zu blockieren, indem die Helligkeit auf ein Minimum reduziert wird, um die Batterielaufzeit zu verlängern.\n\n
        <i>WIEDERGABE:</i> Die Funktion ist verfügbar, indem Sie die Home-Taste auf dem Telefon drücken und den gerade abgespielten Inhalt in der Blase anzeigen. Die Musiksteuerung wird durch erneutes Öffnen der Anwendung erreicht.\n\n
        <i>LÖSCHEN:</i> Das Löschen von Wiedergabelisten oder Songs erfolgt durch längeres Drücken. NB: Für die Verlaufsvideos müssen Sie dies auf dem Hauptbildschirm und nicht auf dem Playerscreen tun.\n\n
        <i>WIEDERGABELISTEN:</i> Das Hinzufügen von Songs ist dank der Schaltfläche oben rechts im Videoplayer möglich.\n\n
    </string>

    <string name="about"><b>DATENINFORMATIONEN</b>\n\n
        <i>Einige Daten können vom Besitzer der API, d.h. YouTube, wie in den <a href="https://www.youtube.com/t/terms?hl=it">Nutzungsbedingungen</a> und der <a href="http://www.google.com/policies/privacy">Datenschutzrichtlinie</a> angegeben, manipuliert werden.</i>
    </string>

    <string name="my_info">Entwickler-Website: <a href="http://riccardoventurini.dev">riccardoventurini.dev</a></string>
    <string name="placeholder">Titel oder Link eingeben…</string>

    <string name="delete_confirmation_title">Dieses Element löschen?</string>
    <string name="delete_confirmation">Sind Sie sicher, dass Sie dieses Element löschen möchten?</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="restore">Abbrechen</string>

    <string name="add_playlist">Playlist hinzufügen</string>
    <string name="error_empty_name">Der Name der Playlist darf nicht leer sein</string>
    <string name="error_already_exist">Der eingegebene Name existiert bereits</string>

    <string name="select_playlist">Playlist auswählen</string>

    <string name="error_element_playlist_already_exist">Element ist bereits in der ausgewählten Playlist vorhanden</string>

    <string name="edit_playlist_name">Playlist-Namen bearbeiten</string>

    <string name="noty_title">RYTM läuft</string>
    <string name="noty_text">Klicken Sie auf die Benachrichtigung, um sie zu löschen</string>

    <string name="empty_playlists">Keine Playlist vorhanden</string>
    <string name="empty_cronology">Leerer Verlauf</string>

    <string name="generic_error">Unbekannter Fehler</string>

    <string name="terms_title">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="terms_text">Die Anwendung verwendet den YouTube-API-Dienst. Bitte lesen und akzeptieren Sie vor der Fortsetzung die <a href="https://www.youtube.com/t/terms?hl=it">Nutzungsbedingungen</a> und die <a href="http://www.google.com/policies/privacy">Datenschutzrichtlinie</a>.</string>
    <string name="accept">Akzeptieren</string>

    <string name="confirm_delete_history">Löschen des Verlaufs bestätigen</string>
    <string name="confirm_delete_history_message">Sind Sie sicher, dass Sie den gesamten Verlauf löschen möchten?</string>
    <string name="deleted_history">Verlauf gelöscht</string>

    <string name="create_playlist_first">Bitte erstellen Sie mindestens eine Playlist, bevor Sie fortfahren.</string>
    <string name="playlists_button">Playlists</string>
    <string name="empty_playlist_title">Leere Playlist</string>
    <string name="empty_playlist_text">Diese Playlist ist leer. Fügen Sie einige Songs zur Playlist hinzu, bevor Sie sie abspielen.</string>
    <string name="send_me_suggestions">Schick mir deine Vorschläge 📧</string>
    <string name="support_me">Wenn du meine Arbeit unterstützen möchtest 👇</string>
    <string name="info_text">Diese App wurde mit ❤️ erstellt, um Videos anzusehen, während du andere Apps verwendest. Du wirst keine Werbung sehen, weil RYTM keine Benutzer identifiziert</string>
    <string name="you_don_t_have_already_playlist_create_the_firstone">Du hast noch keine Playlists. Erstelle jetzt deine erste!</string>
    <string name="thx">Danke, dass du die App benutzt!</string>
    <string name="buymeacoffee">Möchtest du eine Cast-Funktion? Unterstütze mich auf Buy Me a Coffee ☕</string>
    <string name="supme">Unterstütze mich</string>
    <string name="later">Vielleicht später</string>
    <string name="explain_search">Drücke die Eingabetaste auf deiner Tastatur, um zu suchen</string>
    <string name="lingua">Sprache</string>
    <string name="visita_il_mio_sito_web">Besuche meine Website 🌎</string>
    <string name="valuta_l_app">Bewerte die App ⭐</string>
    <string name="save_minute">Minute speichern</string>
    <string name="limit_title">Tageslimit erreicht</string>
    <string name="limit_message">Alle Benutzer haben das tägliche Anfragelimit erreicht.\n
    Anfragen sind ab Mitternacht Los Angeles Zeit wieder verfügbar.\n\n

    In der Zwischenzeit kannst du zu YouTube gehen, auf Teilen tippen und "Andere" &gt; "RYTM" auswählen, um weiterzuhören.</string>
    <string name="support_title">Danke, dass du die App benutzt!</string>
    <string name="support_message">Magst du RYTM? Unterstütze mich auf Buy Me a Coffee ☕</string>
    <string name="support_positive">Unterstütze mich</string>
    <string name="support_negative">Vielleicht später</string>
    <string name="intro_title_welcome">Willkommen…</string>
    <string name="intro_desc_welcome">Willkommen bei RYTM, der App, mit der du YouTube-Videos ohne Werbung und mehr ansehen kannst…</string>

    <string name="intro_title_home">Startbildschirm</string>
    <string name="intro_desc_home">1. Suche Videos oder füge den Link in die Suchleiste ein\n\n2. Du kannst Playlists erstellen, um deine Videos zu organisieren\n\n3. Du hast den Verlauf deiner Suchen</string>

    <string name="intro_title_player">Player</string>
    <string name="intro_desc_player">1. Füge ein Video zu deiner Playlist hinzu.\n\n3. Lange drücken zum Organisieren und wischen zum Löschen\n\n4. Sperre den Bildschirm, um versehentliche Berührungen zu vermeiden\n\n5. Stelle einen Timer ein, wenn du mit einem Video einschlafen möchtest</string>

    <string name="intro_title_pip">Sieh dir deine Videos an, während du andere Apps nutzt</string>
    <string name="intro_desc_pip">Versuche, die App zu minimieren, du kannst das Video weiterhin ansehen, während du andere Dinge machst</string>

    <string name="intro_title_limit">Tageslimit erreicht?</string>
    <string name="intro_desc_limit">Manchmal, wenn viele Nutzer meine App verwenden, können die Anfragen ausgehen. In diesem Fall kannst du Videos direkt aus der offiziellen App öffnen! Du musst auf Teilen &gt; Andere &gt; RYTM klicken und voilà</string>

    <string name="intro_title_end">…Lass uns anfangen!</string>
    <string name="intro_desc_end">Danke fürs Herunterladen dieser App, du findest dieses Tutorial in den Einstellungen, falls du es brauchst!</string>
    <string name="save_video_progress">Video­fortschritt speichern</string>
    <string name="intro_title_settings">KI-Dubbing oder Fortschritt speichern?</string>
    <string name="intro_desc_settings">Wenn Sie die App auf die Originalsprache des Videos einstellen, verschwindet das KI-Dubbing. Sie können jetzt auch das automatische Speichern des Video-Fortschritts aktivieren!</string>

</resources>
